連登幾時變到咁撚on9?

屌你老母咁撚多垃圾狗公/on9仔係到開埋d on9 post拎人自拍放上黎
食完屎冇飯柯就打個飛機算啦 人地冇腦就要玩尻人啦咩 呢個世界好公平 人人都有腦會天下大亂
順手提下cd rom 連登呢家淨係只可以用isp註冊 唔好再比人撚啦 睇唔撚過眼咁撚多on9

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

呢d高登傳統黎喎
ching新會然?

都唔知有咩好玩

咁ching仲唔番高登

同d蝗蟲一樣 去到邊都帶住自己d優良傳統周圍吠

新會員

成撚日話新會然新會然都講夠啦
你好撚舊？
死老野仲上連登？
慢慢記住以前記撚住你係高登上左幾耐
慢慢活係過去啦柒頭

玩夠就好收手啦
見到咩貼個自拍出嚟就防到5毛防MK, 係柒到
不過, 個個有腦喺個頭入面,就識得點用架咩?
放過佢哋啦...

利申:非道德撚, 只係覺得班人柒到唔想睇, 笑完人咪算囉

優良既話帶又何干? 雖然今鋪係過左小小火

ching d 邏輯

？

。

大腦係好重要嘅嘢，我希望每個人都可以有一個

個個係到chingching咁叫就知幾多人係5p 轉過黎啦想要清泉論壇？嘥氣